所有爛賭連累全家既人無資格再生存落去

有個爛賭老母好痛苦

屌
好想佢死

你賭得大過佢
贏返佢輸個D

玩21點好易認

利申:21點高手,贏左幾十萬

屋企出一個賭徒已經無左成球
我再做埋賭徒全家一齊跳樓都得啦